食戟G靈 247 中文

冇啦冇啦
連女主都講"招待不周"

(比幸平調教 )

正路都係二連敗

希望之後劇情有D驚喜
一色嬴、龍膽倒戈之類

今集派晒糖

大小姐

無啦無啦 濕左啦

買一色贏
之後龍膽連贏2場打創真

二連敗，一二席專注力下降，男主同女主2v2勝

淨係知基友輸撚硬

上面介紹濾紙果格同幸平之前介紹即食麵個feel 超似

應該難啲
果陣龍膽話自己係最佳狀態 滿血復活

九成之後兩連敗
最後創真加大小姐2v2

男女主拍檔打1,2席的話

感覺鬧交多過煮野😂

暗示表白了

蘿莉爆衫冇睇頭

田所惠世界第一

一色88

冇啦冇啦，幸平兩公婆確認

會唔會係2v2都係輸然後老豆vs鬼父
男女主打完跟住換番阿伯做校長就落幕既話，
老豆同鬼父好似都只係間唔中出下場蒲頭就bye bye咁

快快手手完左鬼父篇啦
好撚悶

一色輸 之後女主打一席再輸 男主打龍膽勝
最後一席同男主平手
點睇

照呢個進度黎睇
年中都唔知完唔完到

我買一色輸 男主嬴司
龍膽連嬴基友大小姐
再輸男主